點解Korean英文咁差都敢周圍旅遊？

上次係關口排隊check證
有個泡菜妹排左係我側邊以為有兩條隊
我同佢講 its one single line only
結果佢一臉錯愕 然後同佢朋友係我背後好尷尬咁笑

只不過係咁簡單既英文佢都聽唔明🤷🏻‍♂️
落到club依班泡菜又係唔識英文個堆
唔明點解佢地敢膽去其他地方旅遊

咁點解chinese 人品咁差仲可以周圍遊?

你咪撚痴線啦

佢以為你問佢喺咪一線鮑所以先喺度笑

屌睇錯keroro

因為要好似啲蝗咁全世界學佢啲語言

唔係掛

通常見到啲韓仔都識英文

One single line only

係TST比泡菜仔問過路

用英文講一大輪佢仲係一臉問號

問佢識唔識英文仲用泡菜文答我

one single

究竟係泡菜越來越有錢
定佢地繁殖得太快
而家全世界都見到佢地黎旅行
香港仲特別多
一望個妝好似呀梅咁就知係韓國人

韓狗一定廢過支那

樓豬呢句已經夠差

無人規定要英文好先可以出國旅行

下 好多韓國人識英文 仲要講得好過香港人
利申 做旅遊業前線

我都知佢點解好尷尬咁笑

亞洲講英文廢
有國家英文廢得過連登仔最崇嘅日本咩
周圍都見到支日韓旅行
雖然3個國家英文都好廢，但日本d英文真係

即係英文差去唔到旅行？

會唔會笑你英文差?

"it's one single line only"

差咪差 人地英文又唔係官方語言
唔通你又叫法國佬俄佬學好英文先去旅遊

你好似紅錯咗重點

笑你英文差咋

sheres wong singo la時 安ly

咁講佢先會明

On9仔

不得不承認 韓國宣傳自己嘅野好有一手 短短四五年改變晒全球對韓國嘅印象 但係人民質素冇變 一樣低劣

sorry Only One Way Out

以為你性騷擾佢
聽左做you single? one night only

樓豬柒到呢

泡菜係越來越有影響力... 軟實力方面有韓星kpop電影, 實業samsung, lotte全世界插旗開廠做基建, 好似三十幾年前嘅日本, 宜家係去邊度旅行都會見到泡菜.

one way out, only one way out

唔洗好好
佢地好多連普通對話都唔得

A single line 定 one single line呀，你知唔知 single 有one嘅意思嫁

梗係呆左啦 你d英文屎到聽唔明

柒撚左

達狗班傻西fans 又要進場

寧願香港多d大陸人都唔想見到泡菜狗

典型港人心態 樣樣都要講資格
如果外人用你把尺度番你
你都唔會有任何資格

人地扮唔明想打尖唔通會同你講咩

only one way out

真心唔識，有無人可以解釋one single line only有咩錯

泡菜仔，全部都係垃圾同狗公。

屌泡菜仔已經變左習慣同，"最撚憎泡菜仔"已經變成口頭禪。

有咩你睇我個名

同意

樓豬goodest English

因為japanese更差

我要去韓國請女女飲可樂

[/quote]

打機見到韓狗台狗即殺

One single line only
點解樓主英文咁廢都好意思講出泥

睇開running man d MC講親英文就算有字幕都聽唔明佢up乜7既

日本都係啦
蝗禍之前外國一見你亞洲人樣就以為日本遊客

又one又single

五十步笑一百步

有咩咁奇,你英文咁撚差都敢周圍飛啦
one single line only?小學畢業未?

人地笑係笑緊你阿

樓主英文差到咁都仲好意思笑人

韓國去到大學都係韓文教所以就算大學生英文都mama

但屌你英文好唔好同敢周圍旅遊有咩關係 你英文又有幾好先?

one and single are duplicated

連基本簡單交流都做唔到真係會好困擾
都唔期望佢應到D咩
講句 sorry都得掛？

樓主英文好勁

小妹出曬水思密達

「泡菜妹」對視心諗：我地大陸妹嚟

跟住佢地係後面係咁講
CHINESE 之後一堆泡文

one係一個，single係單人，一條單人通道，有咩問題

There’s one queue only 咪得咁複雜做乜9

咁複雜=有錯咩，我覺得呢句無乜問題，單人通道可以一條，亦可以係兩條三條。強調返呢條係單人，而且得一條

其實日常對話唔洗咁咁準確

大陸人夠係啦
出到去淨係識唱國歌兇人

咩料,港豬笑韓狗英文

反韓都搵過第2樣